家長接送！去東涌救人！

諗唔到方法了。

車車車車

車車車

推

仲有車入到咩?

車入唔到呀

沿路好多人要行走。好危險

嗌都無用 入唔到

青馬大橋塞死

另一邊入唔到？

Pushhhhh

無野了。sor

push

推
呢家冇晒交通啦

請東涌家長救人

我都塞緊青馬？
好想接放學

Christian and Missionary Alliance Tung Chung Church 可以暫避